平時成日笑開, 一唔笑比人話黑面..

有無人平時成日笑, 又一日攰得滯唔笑即刻俾人黑面..

d人仲會以為我病左

俾人話黑面*

我有個朋友都係咁

唔笑就比人話有事唔開心啊？

唔笑就係唔想法令紋咁深

HERE...一唔出聲就問東問西，話無嘢就以為我嬲

係！我以前都係咁，跟著個ex就誤會我成日憂愁善感，發脾氣，解釋左唔係，條友又唔信，最後就散鬼埋，好無奈 搞到我宜家養成個習慣，一見到任何人都要笑笑口咁，勁辛苦⋯⋯

啱呀 有日唔講野又會俾人話發脾氣...